7月11日生日嘅人入

想睇下有幾多人
利申97年

我

利申:絲

有咩證明啊

咁你有咩證明？

有

你係咪好高架？